頭先係跳閘比狗鐡職員追

腳仔都軟

辛苦哂🙏🙏🙏🙏

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係沙田跳